BioHazard 2 Remake (Remark版,豪情版上線啦!) 集中討論區 7

睇黎大家都鐘意叫BIO,就用番BIO圖

注意: 呢個POST有大量痴線佬,又話要人同喪屍多P交配,又話除LEON條底褲

而家生客同熟客都有得買,不過熟客可以去CAPCOM總部玩同埋會得到REMARK版遊戲

PS4 , XBOX , PC (STEAM)
25/1/2019正式發售
港行係有血腥爆頭標腸版
唔想見到就自己搵日版D版
香港大致得兩種版本
(PS4為例)
普通膠盒版
Collector box (冇四條KEY,歐美版先有)

港行冇鐵盒版
要就搵歐美版

Remake版LEON真人Model

Claire真人Model

Ada Wong真人Model

Q:點分日版同美版?
A:基本上係香港買到港行係雙封面,美版血腥版內容,再唔係可以睇隻BLURAY區碼 (1:歐美, 2:日本, 3:港行)

Q:有冇中文字幕?
A:港行係有繁體中文字幕 同蝗語配音

Q:有冇表裏關之分?
A: 暫時睇上黎係有GE

Q:有咩隱藏野玩?
A:官方公佈左有豆腐模式,第四生還者,GHOST模式,仲有PS1起角版男女主角用
PS1起角版LEON GAMEPLAY

第四生還者HUNK GAMEPLAY (嚴重劇透,心臟有毛病或孕婦請自己決定睇唔睇)

Q: Mr.X點搞呀，煩過我阿媽
A: (根據巴打貓之子提供）
其實你唔跑，唔開槍，Mr. X 喺正常情況唔會跟住你

即係一但你開完槍，再Mr. X 出場嘅音樂，就有咁快跑咁快去d 有Mr. X 頂帽嘅地方，Mr. X 唔會走入走嘅地方，你就可以慢慢觀察返Mr. X 去邊

同理，可以用呢個方法引Mr. X 出你想去嘅地方

另外，暫時有個場景你喺入面，Mr. X 一定會入去搵你： 洗衣房
但如果你入去係慢行，佢會喺門口望兩望就走咗去

成就獎杯列表

留名

浣熊先生全位置

由巴打讚美太陽提供

其他精彩圖片

由巴打讚美太陽提供

比你加返落去下次

攻略網，但建議第一次玩只睇點拎武器，享受解謎過程

謝謝你

SPEED RUN

LEON A

CLAIRE A

Licker 跳後衝去主角果招係咪有無敵時間
幾次都開唔到槍

萌新留名

會唔會考慮幫我含...

留名 今晚先過ada

Claire啲槍明顯比Leon雞...
初期把5發玩具槍真係...
點解啲人話Leon難打啲

冇彈

想問下打g2 前著火間房 伸爪落黎點樣有效d 避

頭先有文解釋左

miss左 幾樓?

你玩落就知，榴彈好用，又多彈

已玩緊 榴彈的確唔錯 但其他真係屎黎 SMG射唔死屍

市長個女係喪屍 定係比老豆做左標本

停一陣再走....

我覺得把野 細瞄 爆頭機率算高

吉兒表示同意.....

衝鋒槍基本上唔用， 執果d 彈都夠用

火藥拎黎合流酸彈

麻煩下次開POST加我啲REMARK

何謂表裡？
‧一個完整故事係一個表關另一個裡關（如男表女裡/女表男裡），爆表關後可揀2ND RUN打另一角色嘅裡關
‧表裡主要分別於入警署方式唔同(未知道具擺位分別大唔大，舊版有分別)；裡關較早出現MR.X(舊版稱謎之敵人/暴君，所以裡關較難)；最後要打多隻G5(好易打，怒射就得)；雖然表裡做嘅嘢大部份相同，但時間上，表關係早裡關少少。

仲有你果d link

SMG淨係打狗果度拎過出黎用

你可以試下

有單嘢好好笑

我將自己攞Leon s+ 的成績放上ig

有個十幾年冇見嘅小學同學
私下pm 我

比個ps ac 我
叫我幫佢爆一次拿無限彈

後者

佢係咪想拎leon短裙水手服

巴打Hardcore S+!?

很好

Hardcore a 咋

用黎比你J

Btw standard s+要點做

已經有片 目前最快見過1小時2分40秒 照做S+

其實唔係好明硫酸彈點解打大佬冇乜用

尤其是最後打G
有好多硫酸彈
但係唔知對咩怪物特別有效

植物人算唔算

電擊槍又係大大把

但好似沒傷

用刀仔咁快過到G1, 真唔真呀喂

唔係用火焰彈咩？

不了

植物佬要用火焰彈...
勿浪費其他子彈

做緊野未睇得住 想知有咩做左係會由s+變s

我唔夠火焰彈

發現佢著緊我火嘅時候
用埋手槍都好有效

好似射佢會快啲開門

硫酸彈打植物人我射佢一下就過到佢

我玩完claire表都唔知硫酸彈有咩用
好多都拎黎鳩射
打植物人我用把電槍幾好用

試下咪知

用咗急救噴霧或者save？

一段Gay友情咁就開始咗

想試, 岩岩打到G1前, 但無左把刀 已經用左2把

不了

應該係幫佢打
佢係男朋友前認叻

爆一次 Leon 表關 normal S+ 會有咩獎

s+係剩係唔用得噴霧
藥草可以?

無限彈手槍一支

save得太多

好似係

即係你比帽佢男朋友帶啦

Hardcore都可以咁打
刀仔係神器

ada真係好撚正

係咁轉圈都得

我個心已經比水手服leon 佔據
容納唔到其他垃圾女人

Leon，claire同Sherry三個既互動少左 ，好似真係各顧各互不相干咁 表裡既解謎做同一樣野

Ada同Leon kiss係係去Lab前Cable car上面 成個過程真係當Leon工具人咁 但舊版係患難見真情

Ada掉火箭炮冇講use this!

邊有人會攞smg 嚟射死屍架
攞嚟打腳咋
求其掃幾野 斷腳 過佢

老屎忽MODE

新舊版劇情有何分別？
‧舊版裡關有警員誤殺直升機司機導致墜機一幕，以及救火後投下謎之敵人(即MR.X，又稱暴君)一幕；表關獵食者初登場有CG。
‧舊版BOSS跟表裡，表打G幼、G2、G4，裡打G1、G3、謎之敵人正體、G5；BOSS戰分別於落下水道前、入研究所前、逃出研究所前；舊版僅裡關有謎之敵人。
‧舊版男表是ADA中槍後墜街，裡關是ADA硬食謎之敵人一拳後KISS再扮死。
‧舊版ADA是前往研究所時被G刺傷致行動不便。
‧舊版女表男裡有SHERRY被整入胚胎劇情。
‧舊版BEN及署長是被第一次BOSS所殺。
‧舊版表關馬文畀完匙卡你後會自閉，落停車場前異變。
‧舊版沒有孤兒院，但前往孤兒院的路是舊版表關入警局前場景改成，舊玩家會感到驚喜。
‧舊版沒有植物人，是一棵移動的植物；舊版有大蜘蛛、獵食者改、大飛蛾。
‧舊版LEON武器是手槍、散彈、麥林、火槍，強化後只佔一位；CLARE為手槍、弩、榴彈(分榴彈、火炎、硫酸)；輕機槍及背包(+2)是共享給二人，即一人拿了，另一人會沒有；火箭炮是打謎之敵人正體時ADA拋下；特定條件爆機可有無限輕機槍、格靈式、火箭炮，三者皆佔兩格。

想知更多，建議網上找gameplpay

電槍好少彈， 留返打G 先用好d

D 植物人 識無限復活咁滯

剩係得leon
有無我

clarie 隻手槍落下手道之前可以加件
加左之後一槍一隻屍

朝sppedrun game play 玩就ok
我跟住佢玩再執多啲彈都s+

植物人身上有啲暗瘡
打爆佢地會有硬直

沒有

點解game入面ada wong可以咁正
真人就

老屎忽MODE2

‧BIO系列以時間軸是0、1、3(前半)、2、3(後半)、CV、4、啟示錄、5、啟示錄2、6、7，其中1代係早已REMAKE過。
‧個人建議除0代(系統太煩，建議睇片算)，其他都值得玩，但老FANS或會對7代無明星感到失望。

唔關急救噴霧事
關save 事

依家可以用急救噴霧

真人係邊個？仲未搵到名

臭bitch 格：我地冇拖冇欠

今集用噴霧唔扣分?

按舊版BH2劇情同d 文件描述既話
市長個女係被 警局局長 殺 (Re入邊拐帶Cherry 果個)

按劇情Raccoon市入邊好多官都同Umbrella 私通
局長都係，而且條友本身都係心理變態，鍾意虐待女人同製標本，
佢有間密室整標本的(re 版好似無左呢d 劇情同文件?)

舊版話因為佢同Umbrella 熟，所以病毒爆發果陣佢知咩事
條友本身心理變態又覺得Umbrella出賣佢，自暴自棄下諗住揾人陪葬
所以藉口話有暴徒攻擊警局，怕被人佔武器庫，將d彈藥調走放到四圍都係(所以Leon 同Clarie 要四圍揾子彈 )，然後佢就睇住d 下屬死
而市長個女去警局求救果陣就被佢捉左，之後Claire 見到佢果陣佢就藉口話市長個女受到感染要殺，其實係佢係捉去做標本

standard s+ 可以
hardcore 唔知

屌，我睇攻略以為係
789
456
123
0
咁排，難怪睇數字係開唔到

唔知點解都係覺得舊版正啲 畫面系統好好 但細節位少咗好多 以前star room已經好多嘢睇

無用過個把
手槍我用開。45 個把

你細心睇其實好多心思都有係返度
Rebecca 個醫療包 starts帽 結他 皮褸

Wtf...

仲有文件交代我同chris既野

以前有文件講chris射擊比賽 Rebecca相都冇晒
仲有一啲劇情同cg都cut咗

冇啦 今集所謂表裡劇情都整得太求其
但我覺得都好值得玩同耐玩

rebecca相好似係wesker 個櫃入面

打丁用

全game最難玩根本係hunk同豆腐

好耐未試過有一隻game 我會有心機用紙筆抄低解謎野同記地圖道具speed run

Thanks CAPCOM
終於真正回歸原點

玩緊claire表關 隻G3好難打
仲要得返橙色生命同冇晒綠草
已經死左幾廿次.........

植物人有封信講咗要用火燒（會全成著晒火，之後熄火後變碳，咁先唔會再復活）

普通：
Leon 射3發手槍加10~15火槍子彈就會燒
Claire 用1發火榴彈加3下手槍

唔係喎，我燒完佢典下典下，之後翻轉頭佢都係企翻起身，唔通燒得唔夠？

出3嘅話正路都掂硬 反而8代唔知會整成點
可能又得返第一身 一陣又新角色

sor
我講得唔清晰
3下手槍係要打中佢身上d 球球
橙黃色
你打4粒佢會瞓地
但我試係三粒打爆加1粒榴彈就ko

btw
豆腐total有5隻...

想問後+o 快速轉身果陣，有時會個人轉左但個cam冇轉，係咩原因

證明re engine 唔做第一身都好ok

玩CLARIE 2 硬派玩左個半鐘就爆機死撚左, 一次都冇SAVE

我諗佢prefer 你轉得身都係因為前面有野 你會想望返住隻野黎走
Btw 我config 用type B

出8玩第三身唔係問題
問題係唔好又瘋狂體技囉

用手槍射黃色野都得

淨射黃色轉頭就起返身

我用CLARIE 都係射佢D 膿

無限手槍

梗係用支uzi啦，又細力又多彈最岩打呢d
利申打狗之外無用過uzi

之前以為得三隻...

舊人好難會冇 dlc chris打到班菌屍仆街

想問下岩岩攞齊三個章, 但發覺地圖鐘樓果邊仲未去過, 係咪再玩後d先去到？

屌你黃色果舊布甸黎既都唔係豆腐

有時俾野迫入堀頭路就係想即係轉返身走，佢個cam唔轉即係玩9自己

佢係有時得有時唔得，唔知咩準測

上幾個post 大家都想知Mr.X 唔會跟去邊到
我講過有Mr. X 帽嘅地方就唔會入

警局東面等候室

咁咪唔好玩
你睇下jack啊哥隻電手 打撚到啊jack

如果玩到hunk 嘅話
玩劇情會勁咗

根本就係練你點speedrun同避怪

reddit d 人話係佢
唔係差, 不過ada除黑超個moment果種驚豔完全無

原PO:

咁咪得囉
夠你跑過去就夠喇

剛買咗steam版
運行錯誤點搞
顯示0x80070057

細個玩舊版衝s都係咁

我玩完hunk就放棄無玩豆腐喇
hunk我都玩咗6 7 次先過到

我未試過speed run
係怕噴完藥拎手環晶片時畀人圍

有刀嘅話咪插佢一野囉
返正刀打 boss 好似無乜用

閃光彈

好似仲有張 STARS 隊員合照

長期將swap 返bgm se 做original

話唔定遲吓有dlc全舊版mode咁呢

鱷魚舊版都係一槍爆樽死
冇咩分別

冇左大飛蛾 大蜘蛛 同 強化版licker

以前隻鱷魚咪仲ON9....

打G1射到無陣 行埋去用刀片 幾下就死左
早知唔浪費子彈射佢

終於打到

其實兩個半鐘內就可以 不過唔比用無限武 同淨係可以save 3次

佢係咪唔會落地牢停車場同出警局

巴打邊幾個位SAVE？
見人打G1前唔SAVE，不過我無信心

頭先見有巴打話無左REBECCA既相
你地係咪講呢D

PS4 ?

點解唔比用無限武器?
獎杯定係S+既條件?
巴打好勁

G2一定要save
我成日比個貨櫃撞落街

傻啦 尋日停車場出閘
即刻比佢一拳打埋黎(無腳步聲) 重要追我追撚到去對面鐵閘

局長辦公室 第一次 打g2 姐係起重機果一戰 唔知係咪g2 前 一次 最後兩連戰boss前 第三次

藥可以任食 只要時間係兩個半鐘內就得 不過唔可以用無限武

所以我先咁強調要個標準 有標準計就易打好多

巴打有乜心得

Yes 無用修改器 真係靠走位 同一槍一槍清要必清既屍

我冇撚哂子彈先執到粒手榴彈
一掉就死左

你一定要射低佢先可以開制 跟住靠開制果邊 企定定唔好郁 你感覺唔對路 即刻扔閃光彈佢就捉唔到你 在場必定有粒閃光彈

痴撚線點解要追到咁貼

可唔可以食藥草 or 噴霧？

剩係用閃光彈/ 手榴彈整停佢等佢被撞得唔得？

定一定要扣佢血

想 confirm 一下 normal 如果想 S+ 可唔可以食藥草 or 噴霧？

巴打解埋唔開box唔食藥未

對利卡一定要狠 見到兩粒燃燒彈送比佢 或者硫酸彈

暴君好簡單 係咁兜路 窄位既話引佢出拳之後走 有得揀既話就用圈型走位法避開佢 佢一定打你唔中

跟住攞道具果d地方一定要清

我無試警局外
就我所知應該total 5個地方佢唔會入去
1) 1F 東側既休息室
2) 3F 東側倉庫出去陽台果條樓梯上落既3層連同局長辦公室
3) 1F 西側既黑房
4) 3F & 4F 鐘樓
5) 1F 大廳既密道

要拎usb 係咪一定要拎停屍間條key? 我見speedrun 直頭skip 左唔入 但我都想拎支麥林傍身

唔得 佢一定快過貨櫃起返身 你試下就知 有九成會衝黎同你攬炒 你最好唔好搏 我就係成日死係呢d on9位度

未解 我係咁練hardcore mode都無刻意打個盃咁制

呢集賣得好既話 我覺得8會用舊角加呢集玩法

BTW
我淨係玩咗裡關Claire，Leon唔清楚
裡關Claire頭頭Mr. X唔會落地牢停車場
但當你拎到閘匙，Mr. X會落黎

劇情需要掛
追到鐵閘就無再追 因為要比狗追

圈型就避得開佢 唔駛理佢 得個煩字

Vendetta個leon已經去撚到matrix lvl
好難再用番今集ge動作

好想叫巴打幫手解無限彈
PS4版唔係專業狂煲玩家 真係無乜可能

出新人物好過啦
班主角後期變哂做超人
根本就唔會比野嚇到

岩岩先開始玩CLARE裏線
屌你MR.X洗唔洗咁早出黎呀

唔洗驚，無事既...

咩無限彈先

火箭筒同火神機槍

我有諗過用榴彈清喪屍，手槍、機槍打BOSS，
咁會唔會高效啲？

第4集呢個位都痴線

LEON而家都成4張幾，
我覺得下集會搵班星嘅仔女做主角。

想問埋 normal S+ save 次數有冇限制

G1係咪用刀仔打?
同埋最後G3有無死好多次先贏到

榴彈清屍 睇下咩位 如果圖書館果三隻 就用手槍 如果你趕路就一定用榴彈 係燃燒彈 隻屍燒緊照行過去 比火燒中無事的 利卡就一定要榴彈架喇 見到即放兩粒比佢 唔好諗

可以食，冇限save

好似都係3次 不過非必要都唔好save 因為有checkpoint

人工高左動作都唔同d

mr.x有次係爆牆而出個下 嚇撚到我叫左出聲

Infinite Samurai Edge Pistol Ammo: Beat Standard Difficulty with S-Rank. The time requirement is 3:30:00 for Leon A / Claire A & 3:00:00 for Leon B / Claire B.

Infinite LE 5 Submachine Gun Ammo: Beat Hardcore Difficulty with S-Rank. The time requirement is 2:30:00 for Leon A / Claire A & 2:00:00 for Leon B / Claire B.

Infinite Combat Knife: Find All 15 Mr. Raccoons. See Collectible Locations Guide.

[black]Infinite ATM-4 Rocket Launcher: Beat Leon’s story on Hardcore with S+ Rank (doesn’t matter if A or B scenario, either will unlock it). The time requirement is 2:00:00.[/black] To get S+ you are not allowed to use any infinite ammo weapons as they void S+ and restrict you to normal “S” rank! So you must play without using any of the above infinite ammo weapons, just leave them in the item box. Furthermore, there are reports that you can only make up to 3 manual saves for S+. If you make 4 manual saves it turns into S rank.

Infinite Minigun: Beat Claire’s story on Hardcore with S+ Rank (doesn’t matter if A or B scenario, either will unlock it). The time requirement is 2:00:00. To get S+ you are not allowed to use any infinite ammo weapons as they void S+ and restrict you to normal “S” rank! So you must play without using any of the above infinite ammo weapons, just leave them in the item box. Furthermore, there are reports that you can only make up to 3 manual saves for S+. If you make 4 manual saves it turns into S rank.

有冇拎左S+既巴打講下到底拎S+既要求時間係幾多? 我youtube睇條韓仔02:24:00都拎到S+ (表裡都講下個要求)

佢開左門坐底個下就好笑

打G係佢最後型態胸口爆哂眼時候對佢胸射就得

上次射哂所有彈得返兩發硫酸，符碌收左佢工

之前我都以為無用

check file 100% downloaded?

當您在Windows 7 中備份檔案時發生「0x80070057」錯誤訊息
錯誤0x80070057 格式化硬碟機安裝Windows 7 時 - Microsoft Support

係呀 唯有退款 轉ps4

any infinite ammo weapons

即係可以用無限刀仔都可以S+？
其實無限刀仔係點操作？耐久度無限定點？

證物房出面2隻LICKER真係痴撚線
仲要比MR.X追緊還錢

岩岩睇到巴哈有人試標準模式,用刀仔都可以S+,HARD應該都一樣

我兩粒幾Leon表Save兩次S+

其實佢係一執把刀就冇耐久值咁樣？

今集remake 真心正

有返1-3個同dino crisis種感覺

係.插左落隻怪到,要殺左佢先拎得番
不過可以用既話.就直接用刀去打G1,慳番D彈藥

同埋可以係咁片訓低既喪屍

你用刀仔打 我驚你十條命都唔夠死 佢拎住碌野係咁發癲 你一中就紅血 用手槍圍圈慢慢射佢隻眼就得 無就射頭

最後g3 開頭好簡單 拎機槍掃鳩佢隻眼 佢呢個狀態得四種攻擊模式 向前插 橫斬 轉身斬 同拎野扔鳩你 所以好易避 佢一拎野 把握時間係佢背隻射爆佢眼 背隻果粒 因為係最難打背隻果粒 跟住露弱點 照舊狂射

第2 狀態 就新增左好多攻擊模式 四連擊果招 把握佢最後一擊既時候 射佢手果隻眼 呢隻係最難爆

跳躍果招 左右跑 千其唔好向前 有時向前會直接壓中你 呢個時候無防身道具就會即秒 所以事前最好帶定防身道具 跟住其他都係照舊跟返第一狀態咁打 係佢有時會突然發癲 呢個難避d

第3狀態唔洗教啦 佢只會不停係咁發癲 但佢中間個弱點會持續露出黎 所以好易搞得點 保持距離就ok

我第2次就搞點左佢 當然之前拎s果時 死左過百次了

仲要果陣得把手槍

最後列車果戰 好簡單 佢準備動作衝埋黎果招keep住向左跑dd跟住再向前就ok 呢招佢鎖定一個攻擊方向

跟住佢係列車跳落去果招都係keep住就唔會中 同埋佢隻眼會比較易爆d 呢個時候 你會見到佢d眼紅色 呢個時候就送兩粒手榴彈比佢 或者拎格ling掃
跟住重複loop就贏到佢

原來我無睇清楚問題,把刀係個箱入面拎,得1把,無耐久

講佢標本份文件， 有一頁名就係野豬， 但d字描述就

我成日都諗起李冰冰果個ada wong

第二次爆機
Leon裹 都要三粒半鐘

急不及待好想快D玩第3集比Nemesis拎住機槍火箭炮跑住追仲要揀Options了

用我經驗講啦 唔駛再理呢篇野 我比標準你 費事有人再比人fake

2個半鐘內 爆機

Save次數：3

無用無限武器

咁樣就ok 藥 噴霧果d乜都食得

之前睇過條片有個架仔用角位屈無傷Nemesis全擊破

好詳細
你幾時拎埋火箭炮?

唔好睇小刀仔嘅威力

想屌jill

遲下先 我未練leon clarie 篇表關就真係好熟 我連入面有咩野 有幾多隻屍都記埋

明白~ 再問多少少 3次SAVE你揀係邊度用?

我知可以好勁 但唔會咁去搵命搏 隻g1有病 係咁霸體衝黎狂片我 拎硫酸彈射佢都無反應

LEON比咁樣刀仔片
我係G1我就一開始飛落街算

你Leon篇定clarie

我唔想比你屌...

咪傻啦 claire榴彈好用過leon把散彈多多聲

去到中後期把玩具槍變左神槍

3揀easy 一開始有支m4

如果有無限強化彈就爽

LEON先,CLARIE可以既都講埋

都唔係架 其實我覺得leon篇難打d clarie 篇好易比隻利卡陰到 leon爆屍頭又勁 殺利卡又勁

係 不過我拎去補刀用 眼界差

咁浪費 裝左強化彈一槍即刻爆頭啵

把槍仲要得一格位，超好用

邊度搵咁多強化彈 ，我打boss先敢用

好有興趣想知打g3 可唔可以淨係拎榴彈炮轟死佢
還是一定要爆眼?
重有三十幾飛火炎彈 同廿幾飛硫酸彈未用過

Leon篇我唔知 未練 第一次我答唔到你 但第2-3次 一定係打g2 前同打最後兩連戰boss 呢兩個位save 因為一模一樣

Clarie 篇 最初入局長辦公室果度可以save (有信心既話 可以順手入埋倉庫執完個齒輪同電子零件 +紅寶石盒先save 不過倉庫入面有兩隻屍 要射 殺完就拎埋燃燒彈 解毒草 同一把戰鬥刀 係得呢三樣野 出面櫃仲有粒閃光彈同木板 加手槍子彈 順手執埋

紅寶石間房 執完手槍子彈同盒就好走 因為會出利卡 千其唔好爬過去執火藥 隻利卡實快過你 但執完手槍子彈同個盒即走就唔會比佢打中 跟住先去save

無信心既話就直接一去到局長室就save

下水道有得執
我打g2前後開左4次就搞掂
2槍跪一次 快靚正

不如練下瞄準d

隻野識得跳起責落黎

唔係練唔練依個問題
我係唔想留住啲榴彈爆機
玩c表 榴彈砲淨係射過一次利卡
其餘時間手槍都係

一定要爆眼先會傷到佢 仲要係用硫酸彈對正佢粒眼射先會爆

咁即係我啲火彈今晚開始揮霍下
岩岩玩到落左纜車

巴哈有武器心得

你D木板封左邊幾個位?

不過真係要好多發先會爆一隻 建議你唔好曬心機 用機槍快爆過你用榴彈n倍 榴彈打呢隻只有擊退呢個效果係有用 根本對佢傷害好低 反而手榴彈就好大傷害唔知點解 試過第2狀態 一扔 佢連爆背隻同腳果眼

陣間影比你 用口講好難話你知邊到 不過都係得2-3個位 我都無咩點用過

我覺得G都係子彈打眼最實際
火炎同硫酸都係做到持續傷害同stun

因為我試過最後G5 淨用硫酸彈狂灌都係逼死收場

第三狀態可以試下燒佢，睇個鬼佬phrase 2 down果下Leon用火槍燒直接燒死佢claire炸佢應該都有用掛

THX,第2,3次既SAVE同我既方向一樣~仲諗緊第一次係G1前定後SAVE licker你都唔會殺直接走? 成日驚如果唔殺佢一陣隻暴君前後夾我就GG

火槍傷害我諗高d 燃燒彈打佢 佢無咩反應 仲繼續發癲 仲要射左幾發都係咁

留名睇圖啊巴打~

係見到一定要殺 無得你唔殺 佢一定快過你 所以你要係佢出手之前射到佢郁唔到 佢一中你就紅 有時起身會再食多野 兩隻以上就屈門 一出左門口佢就會自動入搜索狀態 係門後面一開 對準佢射一發 跟住關門 再重複做多次

得一個情況係唔駛殺佢 就係勁近距離可以有度門走既時候 而又唔駛返去果度就可以唔殺 例如拎盒果個地方就係

經典服裝點拎

POST多次以前WESKER台果張REBECCA既相今集都有

求教 未收工返屋企但想plan 定路線

可以用霰彈，但係唔想勉強打就狗衝

點解我入完嗰兩支槍個code入game冇嘅？

speedrun唔攞麥林架
主要太麻煩 如果係Claire更加唔需要 支SMG屎到呢...

要喺貯藏箱到攞

SMG一排彈都殺唔到一隻

你意思LAB個位? 果到有2隻

買埋PC版,.支援21:9 MON好爽

不妨一睇再睇

Lab係咪姐係犬舍果度 定係實驗室拎盒電去開電源果度 得呢兩度有兩隻

LAB係冷藏完枝劑上樓梯隻暴君會彈出嚟嗰度?

RE7嘅SMG都OK勁
但呢集雞到乜咁...車尾箱把9MM手槍仲勁過佢

係差館睇左
冇

SPEED RUN入面啲人唔用木板，但除非你想做世界冠軍，善用木板可以打少幾隻喪屍，以下係我個人睇法，CLAIE表為例：
黑房旁木板即用於隔籬上二樓樓梯旁；
西翼上三樓拎鎖匙後，順路拎埋木板同背包（SPEED RUN啲人拎完匙就折返經西辦公室走，唔去圖書館住），經圖書館出大堂去美術室拎卡+寶石（門前又有木板），經大堂入西辦公室去武器庫拎榴彈（可選擇放埋其中一個鍵），然後兜去西翼外圍通道用晒兩塊木板（或可減少之後前往剪鎖前所遇喪屍，待驗證）；
初遇LEON後隔籬木板用於東辦公室；
離開署長室先往上一層拎木板，才往下一層的通道上用木板才繼續拎寶石盒，否則折返有喪屍。

去到7 post已經開始講speedrun

我用燃燒彈一樣復活

可以無雙搵MRX報牛

呢三度

不過keepout果張既右手邊 仲會有多一隻屍係窗度爬入黎 如果你趕唔切就直接殺佢 因為費事返去又再拎多塊木板

呢度有多都可以封埋 你拎完大夾夾 返黎會有隻屍係呢到爬埋黎 咁你係轉輪手柄果間大房就要殺多一隻屍 不過無多就封入面房果隻 因為房入面果隻比較快出黎先 令到你有多d時間去殺其他果兩隻 出面果隻拍門入黎都要d時間

諗諗下東辦公室應該唔使用木板，拎晒啲嘢就唔使再返去，
不過間房多嘢拎，唔夠位就直接用埋。

初期冇晒子彈 把刀又插咗落隻怪度可以點

我用Leon 都係兜少少路拎埋安心啲

你講既犬舍果度有2隻LICKER應該係C篇 LEON篇會變左打狗,我意思係lab個位 佢會跳落黎嚇鳩你,BTW 其實我LEON表篇係nomal拎B C裡篇拎C... 我仲掙扎緊係咪應該要挑戰HARDCORE既S+ 我又未克服到 屌好撚驚啊 我見D人玩都係剩好少時間先完成

邊個位 有你相睇睇？ 我無印象 不過實驗室果兩隻好似leon篇都會有 又係忽然間跳落黎

果到應該冇LICKER 係得D植物同隻暴君前後夾你 你拎左個ID轉身頭也不回佢就追你唔到

停屍間條菱形KEY一定要拎，無就返唔到上警署，
USB係梅花／心形匙去一樓右上角拎盒+美術室換嘅寶石

我玩C裏有2隻Licker

岩岩開始玩裏Claire
比屍咬一下就紅血

玩完claire表同leon裹 可以話claire易唔少
主要係榴彈槍太勁

Sherry隻腳好正

(我講BIO6)
(同BIO2)

火榴彈1-2槍殺Licker，Leon要4槍霰彈先殺到

麥林都要射兩槍

成日係門到camp我 鬼鼠打 正一死camp狗

我無辜㗎，(細個人哋人哋制服誘惑我)，大個女之後好正

冇印象啦我 我冇望就走 仲未比佢打夠咩

遠既要3飛先死

please, help

落咗停車場先

係，主線會提你

thanks 爸打

拎齊做咩唔落去

thanks thanks

chloire 裡嘅g3 廢咁多嘅
射幾下硫酸就死

由停車場返警局先去鐘樓，
拎道具解圖書館千斤墜再推櫃整條路上去（注意MR.X )

咩難度先
normal嘅話skip咗唔執都過到

normal我齋散彈+手槍過到，唔難嘅

surprise mother fucker

LAB = 實驗室 , 所以唔係車場果邊

係佢前面果度門後面打 你一出去佢就自動入搜索狀態 不過呢到會有三隻詐死既屍係到 你最好殺左先 呢到一定要全清

你哋就好喇
我用15吋laptop玩咋

1070玩都疾下疾咁點搞?
畫質8GB我開得3.幾一半都無

等patch囉...
明顯優化問題

1080(8GB RAM) setting only 3.7GB /4.1GB
2K all High,v-sync on

唔只我一個係咁?
等我仲以為我硬件有問題

後d

60fps+

Same

normal 我執埋火槍都係個半鐘多啲姐
返正順路
攞火槍打g3 啱啱好打晒400彈就死

無呢個問題 我都係1070 有時仲直播埋

我唔知喇我1070max q 好順

有時會疾一野50幾fps
已經用緊ssd

1060 6GB 有時疾到阿媽都唔認得...
經常死於非命 但有時又好鬼順

點解我照足攻略做同跑都仲慢佢半個鐘

有無燒到佢變碳先？

但係我有陣時會彈game
我有一次speedrun 去到圖書館推櫃
mrx 同3隻屍係我隔離我一野勁負碌咁無傷轉過晒佢地
點知一入到鐘樓就彈game
第二 次就唔得食咗mrx一拳

你講呢排係咪表裡有少少分別 我有次玩 sync 完著燈d 屍都係冇郁 定係要trigger licker 先

打怪快慢
走位係咪最佳位置都有影響啦

裡關我唔清楚 但表關我次次一觸發兩隻licker 佢地就彈起身 奶過野幾次 所以依家一去到呢個位都會殺左呢三隻屍先 同埋裡關 我印象中 呢度好似直接可以插電走 因為盒電個位會唔同左

licker zombies 同步

見到佢都係即掉菠蘿再用shot gun補槍 但都係比其中1隻陰到 依家返去試下挑hardcore

我諗我拖最慢係打g1嗰度鳩射囇啲榴彈炮諗住快啲收工點知唔得要再用手槍射

佢死時會自己燃燒
同你燒唔同

其實好似re4 射頭有少少體技
就夠

最難會唔會好難，墨水夠唔夠多

玩過567

請節省火力 同時珍惜生命

會心笑出黎

見到locker同狗就走啦 頭也不回

licker *

licker起手好快又跳得遠 真係要9秒9

有無人知hardcore 攞S+ 可唔可以用無限刀？
無限彈我知一定唔得

成日比d jump scare嚇親

我唯一全清係Lab
成堆屍又licker 好難搞
另外stars Office果一隻
但除此之外 頂硬上跑都得嘅 最多俾佢扣黃血

狗舍嗰度我靠打s跑避licker 只係中咗一次

舊版係講佢感染左 所以殺

放工！繼續衝

武器庫出面mrx出現左之後會多左2隻licker

有冇ps4巴打？難唔難瞄？

c表 打到lab 裡面大概有幾多隻利卡

下面得兩隻 就係植物lab個兩隻

其實點解隻暴君叫Mr. X?
我暫時只係玩左2邊表關

咁樣碌落去

跌落街就好笑

如果唔係離度門5步 跑親點都要硬食

Hardcore 一下即紅 咩屍都係 如果兩隻屍企埋一齊 你又中既話有時會即秒殺 綠血都係 有時又唔會

Yes

中規中矩啦 你射中左隻屍有時佢會呆一呆 果時你再比多幾粒彈佢食或者走 但有啲個頭裝左合金咁硬 射極都唔後退 睇片見到玩最難啲屍個頭搖得好勁 唔知係咪我心理問題

難 但習慣左ok
又唔係電競game

唔得 總之係無限武就唔得 其實唔差得好遠 只不過唔用係要資源分配下咁解 打法全部都一樣 我無用仲打得好過用左無限彈果次

係呀 但係我清晒啲屍 所以避走都冇咁難

睇路啊巴打

Hardcore Claire 紅草係咪冇乜用 永遠都係綠草單獨服用吊命

用無限子彈機鎗玩無雙，見親個大隻佬都射到佢一面都係

真心唔識扭

啲屍都識合體技 仲要秒

因為用無限刀已經可以慳好多彈
打G1 3 同啲比起身既屍
都係等攻略先挑戰

暫時玩咗咁耐一齊咬好似都係得一次
咁如果licker你會點面對

mrx is behind you

Sherry 跑得好撚怪

唔係 我打會儲起哂佢 因為紅草 clarie 篇係偏向比較多 所以我唔會綠+綠 通常都會單獨咁儲起哂佢 跟住返儲物櫃 一次過合哂佢

屍我開始有啲熟佢步伐 但licker真係唔好當自己c朗

因為都係一下見紅 都唔知mix 黎做咩

比我玩到下面鬆哂流哂血呀嘛
我講緊6果個

屈門囉 你入去正面硬打 一定會扣血 你入彈有間隔 你無可能夠佢快

走啦仲望

6果個呀！
又夠鐘玩裡c
放工拿拿聲求其買個排骨飯返屋企邊食邊打

但你見紅 食一個單獨草好似都係黃血 但黃血有個危機 可能會比人秒 咁其實食左同無食都無咩分別 咁不如搏下儲起佢

巴打好撚hardcore
無窮既幻想

之前去救sherry 有度閘有兩隻屍 我怒衝就係咁 綠血比人秒鳩左 因為後面有隻mr.x 追緊 咪諗住搏下 點知一搏就出事

我就係見今集唔會俾licker 會心

LEON 第一次射左24定25粒先換彈.....
又出CHEAT !!!

巴哈有人話刀仔照用得

我唔係戀童，不過sherry 好正，好想屌

算啦話冇嗰啲都唔知有冇玩定睇人玩

準備開始挑戰埋Leon 篇hardcore S+ rank

放心 好大挫敗感

難打好多

CLS

求救

咁美斯呢

玩到邊
重玩囉

當玩Metal Gear

唔係架你可以行慢啲
行到走廊四份三啲屍會彈起身
再行前啲licker先會落嚟

向好啲睇 你唔係打中期先彈

幫佢做手術切撚左佢對腳日日掛係牆奶

中一下就紅血喎
hardcore s+真係唔係個個做到

生勾勾咁奶岩我多d

仲未見到裡關hard s+嘅gameplay

過左ada,正式入下水道，好撚緊張，有咩要注意

切落黎有血正d

Rebecca

目前speedrun都係標準難度
hardcore片都唔多仲要S+堅難搵

BIO 6 既SHERRY識自癒, 其實佢重有無病毒?
屌完會唔會JJ突變?

有啲G病毒殘留咗喺體內，所以26，7睇落都似20，屌唔屌得就唔知

可能全世界只有JAKE先食得到佢

岩岩見到個Leon hardcore S+ speedrun

最後Jake睇住Sherry坐飛機走，仲要話降到50美金，跟住就坐電單車走，唔知有冇後續

想睇Leon插Ashley多啲

其實Ashley BIO4之後重有無提過?

想睇Leon同Claire多啲

冇 潛左水

以前已經諗 兩個都叫做共過患難竟然對對方無感覺
原來一個鐘意大姐姐一個鐘意小deedee

邊個小deedee

bio4爆機 Ashley都有表達愛意 係Leon鐘意搞事啫…有女唔食罪大惡極

steve

不要再說了

笑ed

ada

買pc定ps4好
Rx580

又諗返呢幕

依個樣應該係攞到無限子彈武器之後

Claire表個半鐘準備打g2
睇片見人玩好撚易自己落場好似玩第隻game咁

心諗你地仲唔閻家剷

好似拍牙刷廣告

勁易打，兩下燃燒彈跪低，再禁制拉返個貨櫃過黎

我跟足攻略而家01:49:xx準備攞埋最後支pin去打g2 而攻略條片只係01:19:xx

一路笑住一路倒追mr.x條仆街嚟打

仆街喇前面玩淨兩粒

而家玩到落密室，地面有兩個locker未開同埋個櫃都未搞，仲有USB都未有，係咪遲啲會上返地面解埋個part

其實個差館都唔係好大，點解L同C冇係入面撞過大家 好似差唔多時間入去

你拎到紅心\梅花匙返到差館就有USB

因為表關嗰個已經落咗去停車場

突然間有個好無聊既諗法, 有錯插細力啲

是咁的, 諗過點解william g點解勁過g 咁多又難死, 其實會唔會因為william 一早打左g 既vaccine, 然後再用直接注射方式黎感染g, 所以先變異慢過普通G 回復力又勁過普通g

同埋令到用左vaccine 既sherry 由治癒變到同g 同存

sorry for 1999

佢啪左成箱

我得5粒

上面咪post左我s+ rank張相 leon應該練下都ok

Save room嘅西洋棋需唔需要攞

放係到就得 到時再一次過擺返正確位置

開咗門就冇用

Thanks

其實圖書館有咩位會漏我地圖唔見有野但又長紅既

不如你講下你拎咗啲咩，或者你未用千斤頂

"Hunk! Time's up!"
"Go. Nighthawk. Get out."
"I'm not gonna just leave you."
"This is war, survival's your responsibility."
"Goddamn it..."
呢段hunk型到噴汁

我都係喎
刀仔，紅書，用埋千斤頂都紅

我記得仲有樣嘢拎，唔記得咗係乜

肯定係書櫃底子彈喇

無野了我問完發現漏左盒.45

我都s+過不過係normal呢
有啲位要靠硬食一野咁過
依家一下就紅血

屌 我比二樓LOCKER條屍嚇左5次...

係

屌你隻mr x黎果陣
我走得快過sherry

我都估到喇
因為我第一次玩都係

正常

算唔算仆街

仆街有個位行行下佢冇啦啦打爆道牆走出黎 嚇到瀨屎

果個位又黑
唔走到埋去完全睇唔到

一有咩就衝上去留低sherry 喺尾

嗚哇哇！！！

記撚錯左03：00內呀
我屌你老母

反正劇情需要一定唔會死

有無人覺得局長個女定老婆好正

即係要幾耐

02：30內

2:30

sherry 老母?

British accent

我屌植物人好過

死啦我c表s唔s到呢好似仲有排玩

玩到邊 咩時間 咩難度

想問玩玩下pause 左停在度計唔計時間

唔計 三角睇item計

Thanks bro

解緊謎 睇寶箱都計

c表01:49:xx打到攞升降台嗰支pin預備打g2

屌唔撚係卦我成日㩒三角睇攻略

g2係下水道用貨推落街果隻？
係的話就無問題
3：30內實得

改下習慣
要按option

貨櫃

屌屍

唔該巴打

屌我而家仲㩒埋三角掛機部主機待機出咗去食飯

打得好慢 啱啱先攞晒西洋棋，你地有冇上返差館晒埋張相佢

買豪華版就係想j佢saveroom bgm
但點解得一間房先有

無 如果無可能s到 不妨慢慢玩上返去都唔錯

愛莫難助
re save啦

如果係第一次玩就慢慢玩
享受下第一次表裡先

我過晒鐘架啦，慢慢周圍行 但會重遇兩隻利卡

殺尻晒d力架佢啦

表裡 係咩

表關裡關

好 我仲諗住上返去開下水道locker

屌睇人玩俾隻係審問室爆玻璃飛過黎隻licker嚇到叫左聲

無問題 去做吧.jpg

玩緊LEON二周目, 想問下樓上少女雕像個密碼起邊到搵??
一直俾MR,X追緊, 好難打

想問伊莉之後會唔會有得下載
冇錢買

靠本簿仔同埋爛左果頁
爛頁俾左兩個公仔你
淨低果個就尻撞

應該係大堂黑鬼死個個位/閘個到死個個差佬個張枱

本簿仔唔係得馬雕像係俾你9撞咩...
獅子就要晒飛林睇佢密碼, 但3樓果個少女雕像就唔識解..

屌你

黑鬼死個個位有本野 清楚列明少女要邊三樣 好似係

想問有無ada玩
除左係Leon個一段仔

我印象中得獅子要曬相
另外兩個靠簿仔同爛頁
可能我記錯

無
斷估會出dlc

普通g 係咪指下水道個啲怪物？
如果係咁巴打有啲誤解

個啲是william 生的幼體
植入其他人嗰度
由於dna 唔同有排斥
所以先變怪物

佢個女dna 接近
打疫苗之後
g 幼體同身體同化
先有超能力

好似係咁

有都係第4生還者mode

bio4果個簡直係良心

THX,睇漏左

我都以為有以好似bio4咁
Ada今集雞味濃左好多

想問下各位 岩岩打完leon表關 係咪直接開波Claire 二周目就得?

駛唔駛再打多次claire表關 驚miss野

岩岩拎完USB
聽到出面腳步聲唔停
會唔會太過份
仲要單程路

唔使，直接打二周目，之後打返都得

我就係跟住佢打 有冇巴打知我依家岩岩先打完G1用左35分鍾，黎緊應該打G2先會再save 以依家既進度有冇可能2個半鍾內爆 拎到S+?

我都係，諗住試下開槍射爆塊玻璃，
嘩，屌你老母嚇撚死

我第一次都係開咗槍 見無爛就走 一走就跳出黎

用咗2個鐘頭7分鐘終於抵達nest 好緊張有無s

玩緊CLAIRE表，下水道拎員工房鎖匙後，
SPEED RUN片可以直接從左邊梯級上，行返LEON行過嘅路，
但我玩時條路封咗，點解會咁？

以為暴君真係冇爆牆
Leon裡俾佢追到去觀察室
出返去爆記者室出嚟
就算習慣咗隻game，嗰下都嚇死

屌 打到去g2比佢連抓兩野死撚左 好彩有save 第2次 依家時間係leon篇控制得岩岩好 仲快過s+個日本仔 應該過到關就s+到

Leon篇愈打愈易

你咩難度？ 如果hard core就一定s唔到 半個鐘無可能過到實驗室 起碼50分前就要到

你去打g2前係1個鐘40分前就s + rank到

c表啫

暴君到底會跟到幾時, 心理壓力好大

如果係hardcore一定無可能啦 我1個鐘55分就打g3 姐係尾2果場boss 戰 打到爆機都要2個鐘17分先完

你2個鐘7分先岩岩到實驗室

去到下水道上返去就唔會跟住

想搜集齊野 點都要 表裡關 兩個人打哂

剛剛係鐘樓拎埋第二粒電子零件, 係咪仲有排

去拘留室同佢正面交鋒

呢part 完架啦

都係引佢出拳 直接跑走就得

D屍最煩

打完鱷魚冇射到隻熊仔
仲有冇得返返下水道入口

監獄先仆街 真係迫你行左路正面食佢一拳

所以我用麥林射佢兩野

有諗過唔憤氣掉個炸雞去右路殺哂班契弟

hardcore我未開始先放棄當睇故仔算

係一樓搞掂哂，但搵唔返路點落返去停車場

我選擇避過佢然後跑到近出口位一發散彈射停隻屍之後出去搵Ada

次次都係硬食佢一野先走到

有冇人知行左路再閃光彈隻暴君可唔可行

想問下去下水道儲藏室之前好長個段路 會有兩三隻G條路又好窄個到 會有咩道具執 殺哂G 慢慢搵都仲係紅色

得麥林彈執

好似閃得

地下大廳去警衛室 再一路到盡頭落樓梯
去番靶場出面條走廊

倉庫嗰條路度冇草，但係倉庫入面有紅藍草

爛咗本筆記獅子右邊嗰頁隱約見到獅子下面有其中一個公仔嘅印，之後我撞咗幾次另外兩個撞啱咗 冇曬相

其實我玩嗰陣係開咗停車場入口之後先搵到本喺椅上面嘅筆記

閃到 我有陣時都係用呢招走

屌佢個MRX真係煩撚到 我一拎完千斤頂佢就出黎煩鳩我 追我10條街

你唔好行埋去將個人轉左身先 跟住企定定 佢一貼埋黎就即刻後郁 咁就得 你慢慢行前引 一定中

唔駛理佢 窄位引佢出拳 就走得 最緊要個心態 唔好緊張 唔好急 一急你好易比佢打中

我比屍咬死既次數仲多過比佢打死

打really淫冇晒子彈係咪可以收檔

係，收得皮

所以咪唔洗緊張 得個樣 on99咁樣 同利卡比 差得遠啦

Claire Normal表關紅血打G1
打緊trophy可以睇下

(畫質得244p )

爆完一次表關之後已經習慣咗長期俾Mr.X追債

Mr.X一拳黃血，但係一拳之後好易避到，但係相反啲屍包圍住你你就PK含家產

笑乜鳩啊屌你老母 ，等我拎埋無限武器我就打撚爛你果兩隻腳

呢個情況我會強行突圍 我就係咁 玩乜鳩都死衝爛衝

如果比屍從後咬頸即刻變紅血添

唔係啊 巴打我都識引佢出招 問題係佢死跟 好撚癲 因為我冇清D屍既關係一入房D屍多到 我真係好難過2對門甩佢 我係咁係個大廳同佢兜圈 BTW佢個返定係咪你拎完千斤頂就一定追鳩你

直至到你入d 佢唔會入既房之前 點都會追實你 你開左停車場度門先會停

一野轟落去個撚樣到啦

我停車場攞左卡之後就係比佢地圍死
走甩左個時Mr X 又打返我入去

想問下係咪冇得轉難度

係喎屌 佢唔識入去個地牢到 姐係第一次離開警局個位 一時醒唔起

我中間放甩左佢
諗著落停車場拎卡走人
點知佢竟然係警衛室行出黎
仆佢個街又哂時間帶番佢出大堂

有，你死咗可以較低啲，但係冇得較返高

仲有拎密林果間房同開齒輪間房 仲有照片相果間save room

入一開始離開警局個地牢到 我記得佢係入唔到 但屍就入到~

gay死佬

未過下水道
個密室未開
最後係大廳樓梯同佢打個圈
我直跑落停車場

有咩 得繼續 load同埋end game

有冇人打到咩都唔驚
唯一驚就係mrx 既腳步聲？
真係由心震出黎

證明你死得唔夠多
開輔助會自動回血

PS4係正方形，右下你會見到㩒邊個制

有時以為佢走咗，點知一轉身同佢迎面相撞

最撚驚係 d腳步聲以為行遠左
之後一野彭開度門
真係嚇撚死

星之卡比

都真係冇 特登死多次睇

真係唔撚夠膽戴耳機玩

你係咪已經玩緊輔助

我用耳機玩聽到Mr.X啲腳步聲同BGM差啲嚇到標尿

hard黎

打完g2, 先發覺條鎖匙未用完，有冇巴打知注水室有冇野攞

好似有炸藥之類

火藥至啱
合彈藥嗰啲

唔通要重開save

claire裡關真係難打過leon表 隻mr.x好早就出黎，一開始把濕鳩手槍入子彈又慢過人
睇黎拎隱藏嘢都係去完下水道上返差館先拎好過

Leon A Hardcore S+ 成功

尋晚戴住入耳玩勁驚

臨尾打g唔知幾多係咪用火神掃爆就得？

高手

最後打到得返手槍有彈 同 閃光彈 手榴彈 火槍同散彈都冇哂子彈....

去nest啦

差30秒可以攞獎杯

唔知係咪bug 搵極都無都係紅 我見其他人gameplay同全物品收集都無話呢到有野

正

有無人記得wesker係veronica果段時期佢身體係有咩毒
係最原始果隻定係t

拎齊野會變咩色?

隻g3打你一野紅血定即死

條友如果唔係係停車場打錯咗，應該可以個半鐘內

HARDCORE所有怪打你都一野見紅 除左狗，G幼體呢類 G3跳技踩中而身上冇保命道具即死

小弟獻醜了

呢個位有綠草

呢個位仲返唔返到去岩岩打完鱷魚個度
想射埋隻熊仔

返唔度, 度門鎖咗.

Leon係密林三飛

CAPCOM宣佈《惡靈古堡 2重製版》的「幽靈生還者」（The Ghost Survivors）模式將於2月15日更新，不收費。

該模式可體驗三個角色的支線if劇情，講述假如他們沒死的情況下發生的事，這三人分別是槍械店老闆羅伯特·肯多、市長的女兒、漢克U.S.S小隊的另外一名成員。

C表 最後結果 架火車度門比隻野打爆
個隻係G？

係 你玩裡線就知

▶ No Time to Mourn 無暇悼念
槍械店老闆的故事
▶ Runaway 逃跑
市長女兒的故事
▶ Forgotten Soldier 被遺忘的戰士
USS士兵的故事

re完save再打左尾兩隻boss廿幾次
終於s到
差幾秒收皮

試過有次殺完mrx上車係02：30：30

市長女兒的故事 即係BIO4 個件?

行慢6秒變A

可唔可以出個DLC係控制返Mr.X去追殺Leon同Claire

請問個彈大約係邊個位？

果個唔係總統個女咩

Bio4嗰個係美國總統個女

四飛火箭筒，我有兩飛miss左
last d屍爆門得返15秒，我心諗仆得街
好彩仲有幾飛shot gun俾我尻射硬衝

其實見到入面得塊玻璃已經心知不妙,爆玻璃果下仲要好大聲

拎咗無限刀、無限手槍，放假再慢慢享受裡關探索嘅過程

我係有插頭嘅地區就一定紅

同好呀巴打 不過我未有無限刀諗住玩多兩次容易表關攞

皇后棋點拎呀 拎完又落閘

表關打晒公仔，裡關一開頭就會發現最後一隻公仔，唔爭在打埋啦
不過要由開始過先會喺箱入面出現刀。

一開波入去先抆走 跟住行樓梯上去跳落去抆國王 跟住國王嗰支可以封住隻屍(前提係你唔諗住拎入面嘅武器)跟住插門口附近嗰兩個箱 最後先抆走皇后pin

係咪有無限火箭砲？
可以試下火箭砲打唔打得冧警局嘅MR.X嗎？

re版dead by daylight

想mr.x縮返細，L同C變大去追殺返mr.x

你嗰名

想問大家玩hard係下水道間房拎唔拎到背包 我係間房搵極都冇

加埋佢個濕鳩bgm 係度呯呯呯呯呯呯.....呯呯呯呯呯呯

好易心臟病發

有阿 有無限火箭炮 岩岩試完 打唔死 佢只會跪左係到

玩claire表，cg好型咁跳落個台度同G3 1on1, 然後我卡關

拘留室果度一通電開閘成堆屍,用無限火箭炮轟應該好爽

打hardcore拎刀仔打g1
睇片咁打得輕鬆，我打就係咁俾佢捉住個頭

以前boss戰冇子彈係咪會spawn比你?
定我記錯

巴打搵哂鳥，擺極都唔岩
求教學

leon b 硬派要幾耐先s+ 我2個鐘頭3 分鐘都得A

同舊版一樣所以有晒心理準備

要預幾多，我得返10幾飛硫酸4飛火炎，6粒麥林，電槍有無用？

佢想拎野掟你個陣全力出擊就好快收工

你落到去同佢打 周圍都有野執 除非你全部亂射

裡關要02:00內S
好似SAVE次數為3次以下就S+

係 一發死哂 個爆炸範圍大到

C裡關點解冇手槍子彈執 全部都係把濕9左輪嘅子彈？每次入彈入成6、7秒

Leon都搞掂埋了 可以去白金

巴打有無咩心德
我都係PS4玩家

心得

好爽 五樣齊哂

你要咩篇？ leon篇我打得比clarie 篇差好多

Claire
我自己都prefer claire去衝S+

你睇返上面有唔明先再問我

我應該解埋白金都唔會再點玩 打左成十週目了

好 聽日再睇睇

有無人ps4會買mouse 玩 用手制浪費好多子彈

唔會 已經練到好熟 依家10發幾乎有8-9發都會中頭 除非走火

你真係好勁

巴打邊三個位save

左輪走火真係好on9 試過搞到我咁miss左3-4發 但等得佢黎縮細準心 實比人咬

岩岩拎碌野去開閘上面有save room果度save一次
唔記得左果度叫乜名 姐係入面有電源 有光管比你去插電果間save room

第2次我就揀左係打大蛇前果個save 或者g2前save都得 我果時驚死又要重打先咁save

第3次實驗室拎完電盒 跟住返出去save

或者打g3前save都得 實驗室果兩隻利卡可以慢慢行 佢就唔會攻擊你 一槍都唔洗開

你讀緊小學？

我點都唔會飛mr x 俾g 腰斬
睇到我好爽

我啱啱睇youtube
有人竟然唔損過hardcore
太勁喇

點解save咁多次嘅

hardcore s 係咪有無限彈le5?

E個年代茶餐廳食過飯閒閒地$50,60 話無錢買
返屋企問daddy拎啦

yes

test 完返去試

打完表L裡C, d劇情好似bug咁
入東翼兩個人都拎同一塊chipset,然後leon打super tyrant前面隻mr x又唔知邊到黎,明明俾人辣低左除非同之前唔係同一隻,但記得好似成個racoon先得6隻,5隻o係第二到....
BTW, lab入面份report個sample 602係咪lisa黎?

都係無野喇,無謂吹毛求瑕, 反正咁樣計細節位一代都一樣講唔通,當我無講過

有麥林子彈

想屌市長女

>>>姐係入面有電源 有光管比你去插電果間save room
都係唔明邊間，呢個位過左g1未 ？

同埋你會唔會拎埋加容量d袋？
我見個半鐘果個speedrun淨係拎左C4房果個
好似好唔夠用咁

我

機槍係咩條件?

巴打你落到地下水道大概咩時間?

.

我打到你第一個save位，已經用左50分鐘
照你經驗仲夠唔夠時間s+?
(打g1之前除左利卡，其他已經全清）

我打3分10幾秒都有S+

個女主角個story長d定leon?

You better not shoot
You better not run
You better stay calm i’m telling you why
Mr X is coming for you

世界紀錄黎，S++都有啦

因為之前睇人話3個鐘內先有S

你3分10幾秒點同人地3個鐘內

有個劇情問題 claire 同leon 係咪2個係平行時空相遇？
leon 爆機既時候，明明個警局所有機關開哂，停車場個牆又比mr x打爆左，點解到玩claire 既時候，警局所有野要玩過，停車場又完好無缺？

90後冇玩過ps1

唔明你話自己90後 關個問題咩事

大約邊個位，邊左好耐

有MRX MOD未

尋晚玩 硏究緊hardcore

為左慳藥慳彈 學youtube個顛佬用刀仔片

死左10次終於研究完成

最正係 原來用刀仔殺G1有個成就獎盃

叫「我不要甚麼臭槍」

玩過鬼屋未？
明明你觸動過晒所有機關尖叫完出黎
你仲會聽到後面有尖叫聲

呢個盃打喪屍就拎到

咁你答唔答到個原因？
冇玩過ps1 唔知個劇情所以想問

沿倉庫條路 靠左手邊牆石“博”上

*用刀仔片G1

你都算勁
一個咁嘅杯你可以練到打G1嚟拎

btw刀仔要片邊度？

今晚琴下，Thx

今晚搵下，Thx

只可以話製作組無整到
無咩特別原因
其實初版都只係有好少好少影響
我記得就鱷魚/武器/背包

但搵完要小心之後俾g幼體圍住 因為笠位黎

基本上帶兩把刀

圍住佢片 一路向左圍圈

佢跪低就換把新刀仔片眼

有時俾佢捉住就睇情況用L1解圍

當兩把刀都用曬 佢唔死隻眼都已經深紅

上網睇左段片話拎S之前一定要拎左A先 係咪真? 如果係都幾on9，就好似點解拎100分之前要拎90分先 有冇巴打講解下 利申:B級..

有巴打話唔洗
我就第一次B
第二次A先有S+個提示

唔係 我leon A 第一次C 第二次已經S

*Standard

明白

可以直接S
我自己第一次B 第二次直接S

負皮比c朗

菲林有獅子嗰個密碼

有無人知唔用heal同唔開箱個成就輔助解唔解到
想求其解咗佢哋就算

拎s 級係咪唔需要拎A先 家陣試緊拎s級 解無限彈 用左半個鐘先玩到停車場番警局

應該得啦
唔食藥唔開箱同14000步應該可以一次解三個

14000步我之前標準speedrun s+解咗喇

咁美屍囉

硫酸彈真係弱過火炎彈好多
機槍有無彈夾？20飛上次彈好煩

負評比美屍

機槍係指gatling gun喎
SMG有彈夾變50發 一樣雞

痴線佬今次HARDCORE 1個鐘19分打完

所以冇得合 今集個火焰彈好OP 相比起硫酸 硫酸一槍D屍有時都唔死 今集把SHIT GUN又係...唔係超近打隻屍都唔死 同埋個範圍好似有D細

邊把shit gun???
硬膠電槍?

SHOT GUN 電果把我唔識用..好似威力好低,儲力又慢 射左幾下掉返落箱

舊版都係表裡好多嘢重覆做，
只有少量係受對方影響。

哦 咁Shotgun又唔係廢曬 打大佬效果差啫 但電槍堅唔知點用

電槍好勁喎
不過要按實L2儲電
一野就電爆d蔬菜人

酸彈都叫廢個啲人 應該未拎黎打g3

係咪按實放手佢就會自己射?

應該係射完先按實

一樣要自己開槍 而且子彈我只係執到過一次…喺G3個場

用黎打過下G2 但效果唔太大喎...我已經下下射眼

邊類係bow?
我試過硫酸打g都明顯係弱
嚴格嚟講，應該得mr x係bow

邊個地下水道 ada段落前地下水道 定有屎怪既地下水道

後期強化過係ok﹐打boss依賴麥林會唔夠彈

都幾多人望條女屍

酸彈最主要射到佢跪底 唔係射死佢
爆眼係要拎手槍射

減少左 物品配置有d會變左save舊野 增大容量包hardcore mode 直接減少兩個

用完ADA之後 要去拎棋果段期間~

受教~我再去試下先

我睇攻略係冇左西面3樓倉庫同打完g1間房呢2個袋 除非攻略係流料

係 倉庫果個直接無左 g1間房變左save果舊野

我尋日打G2用左酸彈...

1個鐘2x分鐘

仲有C4果個位好似都冇左?

所以我先奇怪點解我去下水道有電梯上個間房入面係冇背包 硬派我記得係有4個 我而加得2個 唔夠位裝野

30分鍾未打G1 準備去打係咪有D窄窄地

想屌....

其實 normal C裏子彈數充唔充足 ?
之前驚會唔夠彈好多都冇打 子弾數算可以 但藥反而唔太夠
而家落停車場 需唔需要合返把廢手槍子彈 ?
靠執返黎果把都仲夠用(掛)

Lickers係BOW?
用火打有效好多喎

你帶佢兜圈就得 有個位可以兜 唔好貪刀 係好撚窄 你用咩人打 clarie 易打d 呢隻 因為佢初期有燃燒彈同硫酸彈

Leon就真係難打d leon hardcore mode 初期辛苦過clarie幾倍 不過後期愈打愈容易

兩樣都係有機會一下死 睇你中邊到 我兩樣都試過秒殺佢 只有mr x係有分別 lickers 應該都算係bow

Licker 標準難度用火彈一下就死
硬派唔知

最後打完boss 仲有淨

硬派燒耐啲死 或兩下火彈

點解我標準用火彈都要兩粒....

通常我拎黎爆屍頭 一槍一件

想問G4點打 我見人打得好輕鬆
但我打到就黎夠鐘先勉強死...

可能唔係直接射中
係則邊爆就要用2粒

你係咪無把握佢飛落黎果段時間黎打佢 佢飛落黎果段時間 如果壓唔中你 或者比你打左落黎 佢中間d眼會易爆d 呢個情況下扣佢既血會多d

HARDCODE隻G3...幾粒手榴彈,炸到跪低,跟住用2把刀仔斬,最後用火槍燒..就死
睇人打永遠好易咁

又真係冇...我掛住避

我直接轟落去嫁喎定係有分距離

我尋晚玩CLAIRE裡
卡左係棋果度卡勁耐...

我用LEON,初期辛苦 我自己本身又廢 個身已經冇咩藥 自己帶左2把刀仔片佢 片到冇先用槍射 但通常把刀未斷我就已經比佢咁低我個頭

警局果到真係好難挨 LICKER又多 MRX又係後面 好多位都好窄 地方又黑
你意思係咪叫我重練算 30分鍾先係果到 我驚後面唔夠時間

應該唔得 佢會成隻彈開 但又未到死 我要用手槍補飛 我用標準試過

可以 要火彈食到應 佢就會喺火堆裡面跳舞 然後燒死
硬派都得 燒耐D 或補多幾槍

邊得黎咁多彈 我都唔捨得用 係打LICKER同BOSS先敢用

我依家個情況差過你
頭先睇1:19個外國人咁打拎兩個電子零件開始到爆機都係用1個鐘
其實去左下水道之後除左打BOSS,其他都好順,應該有機

你會唔會有個習慣會留起d火藥 你有既話 應該愈打愈多彈 我初期係打到身上一粒彈都無

我標準都係一粒火彈
會唔會每隻怪血量有分別啊

通常佢壓落黎 我見到佢有少少紅 就會送兩粒手榴彈比佢 d眼就爆左幾隻

Licker同植物人都係火彈一槍死

G4 G5應該最易打,一黎佢慢 2黎佢又大舊 但G4佢有一招係識狗衝過黎撞你

但佢之前會好大硬直好易睇 果時就9秒9走 佢撞到野之後會停 仲有佢跳落

黎果下要留意下之外 都冇咩特別

唔好咁易放棄住 初期好難斷定你解唔解到 後面做既野太多 你要去到中期先知

成班喪屍都戲子黎,打打下會詐死
繼續打又會郁

話埋樣你知 你一定要攞火槍 Leon篇 唔係既話 你打植物人果度好辛苦 有火槍 可以燒佢 唔係燒down係燒到佢 變黑色乾屍果種 燒down會起返身 你係溫室果度最好拎火槍燒到d植物人變哂黑色乾屍先 咁佢就唔會再起返身 跟住到後期走就好輕鬆 因為你攞卡果陣 會再有2-3隻出黎 但係好遠

我睇佢地好多野都唔拎 但到我個situation下 我如果唔拎就唔夠

我全部寄倉 未去到最後都唔拎出黎用果D黎

LICKER就算慢慢行，但太近佢佢係咪都會打你？
用CLAIRE試過由佢正下方慢行都照打你。

可能真係食唔應掛 唔係個個槍法一樣

用咁d啦 咁慳無用 你慳到好似我睇果個日本仔咁 到最後成十幾個藥未用 但實際佢到爆機 用得果幾個

完全研究曬

Hi中就會 太近唔會 係輕推左搖捍果種慢行 唔係就咁推到盡果種慢行 推到盡果種慢行佢會知

原來慢行都有分兩種架
BTW，有無測試過受輕傷跑速係咪畀FULL血慢，肉眼分唔到

最仆街係你行過佢 你以為佢死左 點知佢鬼鼠咬 咁比佢咬變紅好唔低

Leon篇hardcore就係靠呢招救命 你唔識死撚緊

係咪有啲喪屍唔會被爆頭？
尋日拎把無限手槍打瞓佢，但射十幾槍頭都唔爆

火槍我一定會拎 難怪我有時好記得我射低左佢(我已經將佢個身D弱點打爆哂) 但行返轉頭佢又起返身

我覺得就應該係慢dd 因為避屍 我傷左果時避 覺得好困難

隻隻喪屍都會爆頭 你唔中個%就唔會爆

所有手槍都係有機率會爆頭 你好彩既話 甚至用手槍第一下就會爆頭

下水道隻噴毒怪點打好, 好撚煩

我係食完藥硬食佢啲毒

所以保持距離 行到好近掂到佢佢就會叫 之後就一野車埋黎

LEON支麥格農除左有長槍管之外係唔係仲有個瞄準器?

我係一野轟死佢...

好撚狡猾

斬一下成個彈開

到最後一定會爆 問題係用你幾多飛姐

咁mr x 推到最盡慢行佢會唔會過嚟

點轟最痛? L同C都講下

呢把一定係傳說中嘅七星寶刀

唔會，你推到最盡慢行佢會即刻走開...
你可以試下，我就是成功的例子...

L我硬食
C我就用火炎彈轟落去
兩發火炎彈一隻

唔知係咪一定界頭先會退後呢....

應該夠 你如果去到ada段落前打大蛇有1個鐘11分鐘
咁既進度就姐係同我一樣

用電槍會唔會好有效？慳返啲火炎彈？

Mr x好似係睇到野

如果你確定戈個位你之後唔會再行 咪就電槍啦
去到lab都要用火彈打怪 慳啲好

係

其他位會俾佢件痴漢大衣擋左

我未試過用電槍
尋日打G2諗住用電槍打
但我唔識點用我見佢話禁住L2對準隻怪會自動充能但我都唔覺眼既

結果我用火1炎彈同流酸彈打G2....

不過我尋日係標準難度既裡C
如果你火炎彈無咩點用其實去到下水道應該有10幾差唔多20發..

唔係話植物人可以用電槍打...

見之前話慢行+唔開槍嘅，佢見到都唔會追你

你個名....

睇到

睇唔到 遮仔公司 派六隻佢回收G病毒做咩

未試過

咁慢行佢應該都會追到你囉

你試下話我地知

諗起個畫面都覺得好笑
MR X 一鎚鍋埋黎然後係度叫
睇唔到呀啦，當我死嫁?

佢件痴漢大衣好勁擋彈又防火

可以 但問題係火彈響lab關到
唔打植物人就無野好打（重有licker可以打ge
你唔射真係keep到爆機

屌 唔知係唔係用左重置計時cheat 玩到sherry 被局長追個到個局長唔撚出黎
我企係到等左成十分鐘

出到5啦

有一種cp 叫leon & claire
唔係情侶 但看起來合拍得很

我尋晚都係諗住用電槍打G2，
佢係要你射中佢時仍KEEP住按R2，咁就會出現條BAR話你知傷害去到邊，但電係停唔到G2動作，好易畀佢一嘢打停返，
所以之後用返火炎彈算，兩飛就打停佢再搵櫃撞佢，
但第二次撞好難掌握時間，好多時射中完佢唔係即時停，停嘅時間又唔算好長，
按掟櫃後好難確保佢同自己嘅位置。
結果十幾次都係我畀個櫃掟落街或者攬住一齊死。

結果電槍拎晒去打喪屍同植物人，效果都幾好，一飛打到佢哋瞓低。

《Resident Evil 2》免費追加內容「幽靈生還者」發佈日定為2月15日！
在「幽靈生還者」的3個模式：「被遺忘的士兵」、「大逃亡」和「強忍悲傷」中，體驗與本篇不同走向的劇情，操作特殊部隊隊員、市長女兒和槍械店店長，使他們逃離死亡的命運！

▶ No Time to Mourn強忍悲傷
武器店老闆的故事
▶ Runaway大逃亡
市長女兒的故事
▶ Forgotten Soldier被遺忘的士兵
USS士兵的故事

佢個人卡左響playroom個到？

市長個女應該得支手槍仔用

CP本身解情侶唔係拍擋...
不過本身LEON同ADA愛情簡直令人費解...
似王子公主式一見鐘情

睇完動畫 個局長唔撚出黎追 我又入唔返間房

係巴哈見到

佢放棄追究你淋佢漒水單野
好事黎

依幕係我斯童年陰影
估死佢今集都有依個驚嚇位，早有準備

火彈我係用左打利卡同下水道毒撚...
未到LAB...

市長個女冑槍用易左好多

老板應該有散彈用

可能佢已經俾你淋漒水整死左

老豆趕到餵左局長食蟲

Lab好似得一隻利卡
但植物人有至少半打
佢地好擋路 因為條路要重複下幾次
所以火彈清最好

屌咁似Mia 嘅

Lab急凍室果層應該有3隻(標準), 但可以選擇唔清晒

如果第一次玩，唔睇攻略speed run ，慢慢正常玩，大約game play幾耐左右？

其實我覺得Leon 同 Claire 幾襯
但可惜claire成日變樣
而Ada又咁正
好難唔覺Ada先係正印

想問下 要咩難度S先有無限彈

我得一隻 c表

7~8 個鐘

咁少

佢係我前面都跌兩隻喎,
有一隻係後面個門口出現

我第一次玩LEON表，只睇武器拎法，遊戲時間都8個鐘，
當然係有好多位拎漏嘢同死後揀繼續。
我諗慢慢摸晒所有路+技術麻麻，十個鐘左右啦

太誇5至6個鐘啦

想問C支5發左輪改裝左長管之後打9MM會唔會高傷害D?

好似我記錯 係有兩隻
響汽水機個邊 我識唔起咩位 有一堆屍出

有無人覺得成隻game 有個位唔係咁好
表裡線嘅解謎, gameplay有一半都係一樣，雖然故事好唔同，但係希望可以真係同時發展緊，要應付唔同嘅野，leon claire ada 之間有多少少互動之類
我知呢隻remake 都好有誠意，但係呢一點做返好少少就完美

我以為你係我個FD
我有個FD又係叫梓喵

試過幾次 你要重開隻game 唔飛片就無事

Leon claire有種似金童玉女既感覺

Claire有steve啦

即係電槍我要L2加R2一齊禁住

變返屍體靚D..

係，R2射完唔好放手等條BAR升到盡

咩係重置計時cheat

新修改器 可以改遊戲時間紀錄 同 save次數
用黎比人爆機羅s+ 解鎖武器

唔好諗咁多，CLAIRE當STEVE係細佬咋

屌，唔怪得尋日射極充唔到....

我覺得至少仲要補翻直昇機墮機同暴君空降登場CG
佢真係當所有人有玩過舊版

今集覺得C好似對L有好感 但L就當然個心去左ADA到啦

唔知點解我覺得舊2代散彈槍同電槍
d槍聲有迫力好多
仲有散彈個後座力實在太強

ADA趺左落街後
LEON最後個心已經去左SHERRY到

擺明啦你睇下墜機果條樓梯鐵絲網果度
CLAIRE成個含春樣出哂黎...

係咁玩SHERRY對腳仔...

最後sherry問佢地係咪男女朋友 L即刻澄清

舊版主角好似都見唔到直昇機放暴君落黎？
段CG只係比玩家睇

我唔記得有無記錯
我記得以前有支散彈改完之後射完會成個人向後座一座...

舊版CLAIRE同LEON好似無咁樣....
舊版好似似返拍檔多D

已經唔記得自己黎既目的係搵大佬

重要即時諗領養

剛剛爆完一周目
但佢送個兩把槍其他邊到攞
明明佢寫stored in the item box automatically

LEON個枝改裝完既散彈槍,射完成個向後飛

好撚大力TIM
我記得改完打落去成隻屍散撚哂....

嗰下「NOT YET」真係世界級

冇啦 舊版C個樣好女漢子FEEL 比人感覺自己係唔會輸比男人 都冇對L含哂春笑哂口

LEON驚SHERRY誤會,所以澄清
SHERRY又係一個淫娃,諗住領養完,第時同一屋簷下,慢慢同LEON玩

呢一段其實好ON9但又好好笑
明明果個時間應該好撚緊張
但佢兩條友傾計傾到好似係酒吧邊飲緊酒邊傾計咁...

光源氏計劃

淫咩娃呀講咩呀你

進化到1:02
雖然我覺得1:19呢個幾安全

個POST又開始有D痴線

有free dlc

舊版裡關樓梯上到炒機個平台睇住個肥佬錯手射架直昇機落黎

傻啦，Leon係全系列最靚仔又最多女果個
歷來計埋CG電影食過幾多條女
Ada只係大婆

今集無BRAD(唔計POSTER),都係一個缺點

re4先最正 食完ada又食ashley

唔知點解一落下水道個人就好頹 勁多G幼體果個位 好撚想快D完
我冇記錯巴打你係2個鍾入面已經KO左G3?

下載完先有

舊版Claire係典型不良少女,會聽警犬枝笛至奇
另外舊版Claire血量多過L唔少,Leon真係豆腐做
Leon唔係比人咬兩下就紅血,就係直接滿血比licker R甩頭

我多數唔打係佢隔離啲罅跑走
攝唔過個啲就硬食一野過晒先解毒

rebecca

食埋WESKER

最後同ashley 係海上面過左幾耐先俾人搵到

食得太多女搞到re6要俾番件中女佢啃
(已經唔記得咗咩名 )

Capcom做乜唔整返個Carlos前傳呀

補完返見Jill之前既故事 結局就見到Jill

順便試試水溫丫麻

LEON應該識喺度食唔好喺度痾，
ashley 最尾話想DATING都拒絕咗，
都唔知電影後有無返去食女差婆。

Re系列既女角出場率
Rebecca 係最少
最多係jill n Ada

我第一次無睇攻略leon表5個半鐘到爆

3代REMAKE DLC咪有囉

查晒所有file
拎晒所有槍同parts
7個鐘差唔多啦

想佢整一次HUNK係擔正做主角

btw追完post
用修改器嗰啲屌到佢地返出去啦

如果重製3代,JILL仲識唔識緊急回避火箭炮呢

呢位仁兄對Ada已經完全沉船

ashley比佢兜口兜面拒絕左
ashley先20歲正爆 Leon都CLS

Remake bio 3既話至少5gb

舊版claire多血過leon 唔覺既
我淨係覺得三色grenade launcher + 弩箭好用過散彈 + 密林

急回太屈
Capcom應該唔出

我講緊放暴君果段

Biohazard楊過

明明舊版得兩隻....Ben +館長

Chris: Are u still want to protect this woman?

Leon: I am...

helena?

表面拒絕啫，leon同美國總統嘅關係不嬲好親切
派得佢入去救自己個女，肯定之後都有聯絡

我覺得呢件都唔錯啵

睇錯，的確係冇
但新版就咁突然彈出黎唔知想點

少女唔鋤愛阿婆

黑妹先係，bio1已經有rebeccaa係樓梯底間安全房等你，加bio0

個髮型好唔掂

黑妹叫sheva

就黎冇人記得

ashley出一集唔係應該最少？

一定係rebecca

好似係喎

Cg電影個大波妹呢

C表啲對話正常好多，L表好似啲美國青春校園劇

黑妹個人設本身都無乜存在感....

今次都有十幾GB啦，BIO3 REMaKE 一定有二十幾

無得咁計既，故事份量係有影響，但係最大gb係過場動畫同貼圖

如果remake cv既話
容量應該同rdr2 一樣大

武士之刃係咪無得改裝？

BIO3 成座城，公園，下水道都唔止啦，BIO2一間差館已經有50%遊戲流程

CV其實有無機會重製到?之前唔知邊個話SEGA有份,好難搞

CV唔係Capcom整，佢只係有發行權，但係如果CV可以出喺PS2嘅話，咁應該冇問題

末世互flirt

好驚Re3重製好似今次咁喲屍一定要爆頭死
眾所周知Re3係一隻無雙game

認真L表啲對話好膠

無 for你前期屈下屍

屈鬼到咩…（非無限）

前期囉
比你簡 開頭要武士定clarie個枝5飛

CV版最震撼係喺個飛機倉仔度打Tyrant

俾佢打左埋邊要猛咁chok個掣起身

Jill 係bio3 既外號叫行走武器庫

槍又多過人 , 子彈又多過人 , 迴避力又好過人 , 但係著得最單薄既又係佢
如果係真人既話拎咁多野出街應該行都有問題

5飛好撚廢 JMB Hp3勁好多

我尋晚攞咗無限呀

佢支左輪上彈慢到屍爬都爬到過嚟咬9me

L好似唔想走咁, 明明後面成埋屍入緊黎

5飛中尾段變爆頭槍

5飛打到中後期好撚神

你講第一集？我反而覺得唔算好靚
但係係少數錫到Leon 嘅女

依家挑戰緊Normal 唔補血 唔save S+
(啫係一到黃，紅血就要紅血打到坐火車啊屌你老母 )

一般 冇得合彈 全靠執
入彈又慢(即使有快入)...
同Leon把沙鷹冇得比

大波波

咁癲 雖然我都後期無乜點執到大量補血道具 喺實驗室嗰度9成時間都係紅黃血

要開trophy，但係冇理由開輔助打一次又Normal打一次S+咁on9，一次過嚟快啲

下水道已經比幾隻G 蟲搞到長期殘血

想問pc版舉槍描係咪用mouse描？ 定用kb去描？

比較緊clarie用槍 leon啲槍幾勁都好clarie都用唔到
手槍黎講5飛算好好 子彈無得合但唔缺

今集 23gb

紅血打G1剩係死咗次，但係停車場畀啲Licker陰鳩咗幾次

用kb瞄咩玩法，咁玩pc黎做乜

我認我廢要咁做 同埋玩簡單好似比較容易攞多幾個杯

其實係我問題定點
點解我玩C裡一粒9MM都唔出比我剩係出.45...

我本來嗰箱儲咗大量補藥就係呢度用囇

leon hc s+你地打g1前定後save？
頭先打到去g1死L左

可以攞嗰啲得.45，但係用火藥合係9mm，我覺得呢個真係好on9

手制打唔掂用keyboard mouse打
PS4無解

有個tac k1但好難用

我係番番警察局個間房第一次SAVE
打完G1,D狗仔無危險

我想用支車尾箱手槍
但我又唔捨得拎D火藥去合手槍子彈....

咪鬼用喇 用榴彈算啦 其他用smg頂住先!

但係支手槍好撚勁....

可以啪啪聲咁射哂入SHERRY度...

行開啦 sherry晨早比死肥佬開左架喇

肥佬未開度已經死左啦

捉走果陣喺條街度就開左啦! 仲等你慢慢去救咩

一定係放棄.45 用果支手槍, 最小我都係咁玩.

通常呢D變態佬唔會屌會人
剩係會屌屍體...
所以SHERRY仲未開...

但係無9MM

變態佬嘅野你識條鐵咩

留彈唔會唔夠用, 手槍子彈.45 好快用哂, 我合幾次9MM 可以用小好多留彈, 仲好啦.

用smg啦 反正冇q用...

波大籮大，一定好好砌

SMG 既彈去得仲快啦...

咁冇計 慳藥係咁架啦...
支槍係勁 係不至於冇左唔得